有冇巴絲會怕同另一半講得自己太多內心世界佢會覺得煩

因為本身我份人好需要安全感，發生少少野我都會亂諗嘢，好想同佢講番但係驚佢會覺得煩
其實琴日已經同佢講過一次自己點諗，本來已經好返啲㗎啦但係今日自己又開始亂諗其他嘢
好驚今日再同佢講佢會覺得我煩，但係真係好怕自己咁樣落去會爆
好想知有冇人同我一樣，定係只係我自己有啲唔正常

一撚樣

問心講一句 願你喜歡我
才會為你 完全露出真我

一模一樣
冇架 唯有維持係7成講出口 3成收埋比自己咁
同埋用d冇咁灰既方式表達出黎

好認同
成日好想同佢講清楚自己到底點諗
好怕佢唔明我內心想法 而有誤會
但一講就講一大堆出黎
我都好怕佢會覺得煩 然後越諗越頹

有時其實係佢有啲野做得唔好
但唔夠膽講 驚比佢嫌返我轉頭

打／寫低佢
過一兩日先睇返
諗下個樣野仲有無咁重要 仲有無咁想講 先決定講唔講

我
內心世界太迂迴曲折九曲十八彎，有太多矛盾嘅諗法，太敏感可以將一句說話一件小事無限複雜化 又無安全感，煩膠起上嚟覺得自己世界第一無得輸
而家我直接逼自己諗都唔好諗，盡量簡單化所有事，唔想再擁有過份豐富嘅感情世界 好彩佢對我真係好好好好，好少令我唔開心胡思亂想

掉轉

我女朋友就成日話唔了解我內心世界，太抑鬱但佢又咩都唔知

話我成個生活只係圍住佢轉，淨係就曬佢，氣氛平淡得又好唔自然

都唔知係同路定掉轉啦其實

只係我真係無咩好表達喇，佢又覺得我有野收埋

其實我就係真係愛佢咁簡單

我都係咁，成日好多野諗，好多野想講但好驚比佢覺得煩

agger

我都係咁...
我平時對佢好我行我素，好似咩都無所謂，咩都唔在乎咁
搞到有心事都唔夠膽同佢講，好似會俾到好大壓力佢
同時又好驚佢會唔會唔夠膽同我講佢啲嘢，見佢有事都同friend講唔同我講，唔想佢覺得我唔可以同佢分擔佢既唔開心

我就係成功嘅例子

已散

如果一個人夠愛你，會愛埋你嘅缺點
如果佢都講得出會覺得你煩，巴打你要好好諗吓佢係咪真係適合你

唔會
我好有自信我講既嘢好聽到好似唸詩咁
認真

雖然話愛你會願意分憂
但個人長期太負能量太過杞人憂天，做另一半真係會好辛苦好大壓力
見證住身邊有幾對係咁，背後都有時呻雖然愛佢但覺得對住佢好攰自己都唔開心

應呻就應, 唔應呻就自己吞咗佢
雖然另一半係好close, 有咩事都應該同佢分享
但冇人會想身邊個人永遠都係到散發負面嘢
換轉係自己, 日日有個人咁樣無限放負
就算本身幾想聽, 幾用心俾意見都好
終有一日都會覺得煩同厭

仲有, 安全感應該係自己俾自己
而唔係靠人地, 如果時時都靠對方俾呢啲咁虛無嘅"感覺"你
一係佢辛苦, 一係就佢頂唔順講分手之後你辛苦

我都係

照直講既話你會後悔

你講得好啱
安全感係自己俾自己
但我自問係自卑嘅人
好想知安全感從何來

其實如果可以就講多啲啦
因為呢樣係互相了解嘅一部份
以前上一任好多嘢從來都唔講, 好要面, 永遠得我單方面分享, 佢最多就係比個「唔」咁
時間耐咗搞到連我自己都怕咗分享自己想法/事等等

咁就要睇下你因咩事而自卑
我都係自卑嘅人, 自我評價好低
但唔代表要對段感情冇安全感

曾經我都好怕男友會走
成日驚呢嘢驚嗰樣
後尾發現我已經呢種擔心已經轉化成行動
不斷係到破壞緊大家之間嘅感情

自問一下如果你冇咗呢啲多餘嘅顧慮
你地之間相處會唔會更加好
有時有啲嘢係要迫自己去做, 而唔係迫人地

雖然離晒題, 但真係自己感受

有時多餘嘅顧慮同無必要既隱瞞，真係會令段關係不斷受到破壞，可能，當初你嘅坦白，就已經係佢嘅安全感呢